[無限復活]高院頒令撤銷清盤申請 亞視正式「復活」

已「熄機」逾一年的亞洲電視有限公司，前年被其前主要投資者兼最大債權人王征入稟申請清盤，星鉑企業有限公司從王征購入債項後，成為最大債權人。星鉑上月向高院申請為亞視進行債務重組，獲法庭批准。高院今頒令撤銷亞視清盤申請，意味亞視正式「復活」。

亞視永恆

老是打不死

萬里長城永不倒

ATV Foever

遲下會唔會又熄多次

分分鐘熄咗都冇人知

不過佢個電視牌分咗俾奇妙同另一個台 仲可以點復活？

等睇奇妙執
奇妙個英文台一直未開

由中文台開台後一年計
（參考ViuTV Six 例子）

講左行OTT
即係好似hktv咁用apps睇

點解你死極都死唔去

無限Loop

TVB生鳩鳩你地又屌,
亞視死個陣你地又屌, 而家復活你地又屌,
即係點?

又有得睇魚缸

出咗糧未？

又係王征買
又係佢清盤
玩財技?

終於可以係地鐵用低清720P睇魚缸
諗起都扯扯地

再同江澤民鬥過

死去活來

曱甴